搞3區大罷工遊行

東九龍
西九龍
港島

中午開始，西裝友或着裙就帶衫換
要預下晝唔洗返去做野
班狗同黨鐵一開波封路就等同令全世界要放工
搞足一個禮拜，變相全港罷工

需要民陣號召，網民號召根本唔夠力
人少就係送頭，人多就好似1020尖沙咀遊行只能夠先比你舞

需要時間宣傳，亦需要民陣號召，接落嚟就睇時機，要定死線

唔再週末遊行啦

我地要將平日快閃正式升格做遊行

認同就幫推啦
P牌是推唔郁的

我地要既係長期罷工而唔係集會遊行，罷工啦香港人

港豬太多，好多人口裏支持但唔想犠牲
咁好啦，平日遊行迫使所有公司放工
等大家變相放工得啦掛？